連儂牆文宣建議

今日經過觀塘發覺連儂牆同天橋既文宣已經被清理得7788，係時侯換一批新既
以往連儂牆既文宣主要圍繞行動、警暴、道德同情感既號召
隨著局勢愈趨明朗，加上美國同英國既支持愈黎愈站得住腳

連美國副總統都表態stand with Hong Kong

我認為我地而加係時候宣傳一下運動成效
例如美、英、同世界各地對香港人既支持

香港人權及民主法案既進程
世界各地示威者以香港作為爭取自由既傍樣
香港成為極權對民主自由既前線
黃色經濟圈 vs 藍店隕落

以上既野，連登仔當然知道
但係老人家、一般市民、買餸師拉真係好少會知
連儂牆既成效相信已經不容質疑，真係有好多老人家好認真去睇
香港最多就係勝利球迷，幾個月前點解佢地氣焰咁旺，因為佢地認為示威者冇得打，佢地緊係選擇依附權力
如果比佢地知道抗爭者既高度，佢地就會懷疑佢地既信仰
就好似戰爭期間，軍報對穩定民心有極大作用
對黎緊區議會、立法會選情將會有極大幫助

最後，希望大家唔好鬆懈，堅持就會勝利

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet